加持《1》

真係得GA , 我剛剛SEND 左個EMAIL 加持左, 畫左個@ 法科號, 之後念SEND SEND SENT. 之後我問我同事收唔收到, 佢話收到. 個用法有小小似SEND 掛號咁.